---
stage: Manage
group: Authentication and Authorization
info: To determine the technical writer assigned to the Stage/Group associated with this page, see https://about.gitlab.com/handbook/product/ux/technical-writing/#assignments
---

# 应用程序统计数据 API **(BASIC SELF)**

## 获取当前应用程序统计数据

列出极狐GitLab 示例的统计数据，您必须是管理员才能进行该操作。

NOTE:
这些统计数据是近似的。

```plaintext
GET /application/statistics
```

```shell
curl --header "PRIVATE-TOKEN: <your_access_token>" "https://gitlab.example.com/api/v4/application/statistics"
```

响应示例：

```json
{
   "forks": "10",
   "issues": "76",
   "merge_requests": "27",
   "notes": "954",
   "snippets": "50",
   "ssh_keys": "10",
   "milestones": "40",
   "users": "50",
   "groups": "10",
   "projects": "20",
   "active_users": "50"
}
```
